蔣匪介石好心做下fact check先屈人

次次柒左就話自己淨係轉貼，轉貼就唔使負責任呀而家？

又引到一隻五毛/中介狗